無線Live 個高鐵個女職員 幾正

10

9

8

7

cap 唔切呀

6

車長黎

係喎 坐車頭咁堅既

頭先企左出黎同林鄭影相仲正

嗚呀 頭先有冇人cap 到

有啦

嗚呀

有圖就個個走撚哂

無比膠

梁振英攝石人黎？

何輝

gay test pass

條囡塊面包咗啲喎

ok 啦

女司機揸高鐵

咁就交畀你啦

有冇諗過係大陸妹

呢d大陸企街50蚊大媽級都話正, 到底港男有幾悲哀